美國可以改選票嘅14個州

AR 阿肯色州
CT 康涅狄格州
DE 特拉華州
ID 愛達荷州
IL 伊利諾州
IN 印第安納州
MI 密歇根州
MS 密西西比州
NH 新罕布什爾州
NM 新墨西哥州
NY 紐約州
PA 賓夕泛尼亞州
WI 威斯康辛州

MN 明尼蘇達州 (要14天前)

加州唔得

好撚想共和黨奪取加州咁就嬴硬

改變唔到阿Joe 老闆習近平 贏嘅大局

好難

樓主可否remark埋邊D系swing states

有賓州

得３個搖擺州

普京又贏

阿肯色州 , 威斯康辛州

Minnesota 都可以計

明州要選舉前 14 日改

仲以為NH係DEM票倉

主人你好。

到底搖擺賓州最後搖向邊面？

加州咪又係blue state
最重要swing states

夠贏 !!